究竟係因為自信所以勁定係因為勁所以自信

自證預言

自信唔會無端端變成實力, 你實見過唔少自信心爆彭但廢到嚇死你既人

自信好似係一種態度 令你覺得自己會成功
當你成功左你會越黎越有自信 越黎越容易成功
當你失敗 你唔會退縮 反而係搵方法解決 下次做得更好

起碼好過成日叫春賴社會賴政府既廢人